其實民建聯斬人，係民建聯曾榮輝一早有預謀/教唆

當中個曾榮輝，係民建聯既人，教人斬人

[一人一信]投訴呢個紅官！！智障清潔工被判8個月！

首歌冇聽晒 原來有咁嘅歌詞
而家見到條片嘅截圖都好撚嘔心

搵人backup左先

明預謀斬人啦

哩個恐怖組織好早已經係網上散播要打人斬人。

本土恐怖主義歌曲

叫人開工斬人

推

幫佢上位
重唔係犯煽動罪

召喚mon post sir

煽動犯罪

叫人斬人仲真係斬左,無得賴啦

由引導到實行，一條龍

有哂行為,有哂片